想問下邊度放舊機好

話說小弟買咗部新機 想放部舊嘅ip6
唔知係邊度放好啲呢？
求明燈

我想要部後備機

留tg俾我傾丫

ckl456